有勞admin將哩個post搬去政事台

高登真係好多私怨撚……